落樓下7仔 點知畀個收銀妹妹問我拎ig。。。。

淨係問左句仲有冇蘋果

點解負評仲快過我自己入返自己post

下次買番張點數卡
識做啦

連仔set左我開post預設10個負評
輸在起跑線上

咁慘仲笑 哭能左